Система управления заказами
=============
Описание страниц
-------------
- */ *основная страница со списком заказов
- */create*  создание заказа
- */add_prod/(ordid)* добавление товаров к заказу
- *add_prod/(pk)/recomend* рекомендации к данному заказу

Инструкция по развертыванию
-------------
- склонировать репозиторий
- выполнить docker-compose up в директории проекта
- выполнить  docker-compose run web python3 manage.py makemigrations
- выполнить  docker-compose run web python3 manage.py createsuperuser для получения доступа к админке

Обоснование технологий
-------------
* **Django**
  * в требованиях к проекту важным фактором являлось независимость от конкретной СУБД. Django отлично позволяет абстрогироваться от какой-либо конкретной СУБД благодаря моделям.
  * так же Django позволяет создавать бизнес логику на высоком уровне абстракции и создавать автоматически генерируемые формы и представления (ModelForm, generic views)
* **PostgreSQL**
    * Django лучше всего интегрирован с PostgresSQL и развертывание проекта не составит проблем с этой СУБД.
    * так же PostgreSQL предоставляет отличные возможности для масштабирования проекта, написания сложных запросов и их оптимизации.
* **docker-compose**
* docker-compose позволяет быстро развернуть проекты не зависимо от среды и реализовать взаимодействие между БД и приложением.

Обоснование реализации
-------------
Хорошей практикой является реализация бизнес логики независимо от представления. В ходе данного проекта я старался реализовать это. Так же model forms и generic views позволяют писать код в объектно ориентированном стиле, что позволяет использовать его повторно и расширять.
